Adecco中銀換鈔苦主召集區

大家好！呢3日返會展換鈔嘅人都辛苦啦。面對住咁龐大嘅客量同日日朝早7點半收夜晚9點嘅勞動量大家都盡力做到最好，最後今日終於有得抖抖

但Adecco呢間外判公司真係好垃圾！編更安排混亂毫無效率可言不在話下，而且Adecco更暗中修改獲取Bonus薪金嘅條件。早喺11月26號觀塘training 當日我同女朋友已經當面向Adecco同事問到點樣先有bonus(因為interview當日仲未得知23 24 25號唔需要返工，所以當時嘅獲取bonus條件係返夠10日就有1000)，同事就話返7日就有500，9日返齊就有1000！

問題嚟啦！啱啱我朋友收到嚟緊返九展嘅whatsapp確認信息，當中有提及上班所屬區域同上班時間，更加列岀左依家攞bonus嘅條件！
大家可以睇到返足3日會展有300 bonus, 返足3日會展加上返九展任意3日先有500，返足全部時間有1000。小弟因爲私事所以第一日早走左但會展另外兩日都有返足。本身諗住返埋九展有合共返足8日可以袋穩500，但依家佢咁樣臨時改一改就搞到咩都無

面對佢不斷改薪金獲取條件嘅情況，佢有無觸犯任何法例

等我地團結起嚟，發洩所有不滿投訴佢地，證明我地每一個員工都唔好蝦

每日幾錢人工

60

第一日返adecco咩

Sor係60/hr 一日0730返到2100就有690

Push

垃圾Adecco

冇人反抗冇人投訴，佢地咪一直得寸進尺囉
港豬真係港豬，有人話邊間公司無視口頭承諾、朝令夕改
居然係話返投訴人
果然港豬都係改不了吃屎

好睇唔好食

on9

留意返係呢間公司嘅問題，而員工如果唔發聲佢咪會繼續覺得佢咁做無錯。日後當你嘅朋友甚至你嘅家人有同樣遭遇你會有咩感受？

呢間野
兩個星期前已經有連登仔屌緊

支持樓主告佢老母

首先有得揀都唔會幫adecco翻工
其次係你而家要靠佢賺60/h 就冇得出聲
你唔靠的話可以夾埋啲姨媽姑姐親朋戚友去搞9呢間hr數一數二數三數四既大公司
no one care
佢最多賠1000$比翻你

報左24至31九展，training 都去埋，而家乜Q都無，電話唔聽,whatsapp 10 問9唔應

但起碼唔會係咩都無先囉 唔講佢就當你默許，條氣會順咩？

係，佢電話長期無人用咁但你係見到佢online

問過D FD，有得返個D都係前一日先知

垃圾adecco

你打邊個電話?
打去office有人聽

9669 嗰個，whasapp icon係紅色Adecco logo

笑死 姐係佢出糧比你 你就咩都要受冇得出聲
奴性重到

再推 俾更多人見到，尤其呢幾日返工嘅人

adecco賤到仆街